【有片】教埋你點整 仲有藉口唔用TG?

去睇片先
原po:

【手動分享|簡易教學】
想棄用Whatsapp 但又唔捨得啲對話？

即睇以下教學同分享俾同路人啦！👇🏻

【如何將Whatsapp對話連多媒體轉移至Telegram ?】（暫時只限IOS用戶）

近日，Telegram 推出了 7.4 的最新版本。
這次更新主要加入匯入WhatsApp、Line，韓國 KakaoTalk 通訊軟件的聊天記錄新功能，以進一步改善用戶由其他社交軟件轉至Telegram 的體驗。

更新至Telegram 7.4版後，用戶將可選擇保留WhatsApp 與聯絡人及群組對話，揀選 Export Chat匯出聊天記錄，並選擇以Telegram開啟該檔，再選擇或新增聯絡人或群組。

詳情請參考《幽光》為大家準備的教學影片。

影片：幽班記
編：杏仁露

#whatsapptotelegram #Whatsapp #Telegram #網絡安全
_____
Facebook:
MeWe:
Instagram:
Telegram:
Like+Follow+Share= 支持幽光
報料渠道如下:
Telegram : @luminanthkbot 按此👉
Facebook: PM 幽光專頁 按此👉

仲有咩藉口唔用tg?

推

上

去

幫手推

正經野 幫推

幫屋企人轉埋去tg

同腦細講你用tg 再用wtsapp 搵你 唔會覆

tui

push

推呢個
而家多人用熄爐
但一直覺得tg好用啲

推
全民TG

TG 好似多嘢睇過 SIGNAL

嘩屌好正

signal同tg唔同用法